咪撚再瀨鳩奧燒啦 成班印象流睇波？

屌 有排都未到佢做戰犯啦
佢回塘弱雞左係一回事 但輸波真係瀨鳩佢
斬左果幾球黃金機會出黎比隊友用黎打飛機一定係佢廢
係啦 佢攻中 冇直接斬入籠 係好廢嘅
真正嘅戰犯又冇人講